Apink世界第一 駁唔到

如題

邊個偷偷負評

世界第一

世界級Apink

當然

蝦翁

恩地世界第一

夏榮世界第一

有幾難駁呀
Apink世界第一女團 咁咪駁到囉
樓豬 學野喇

韓狗滾出音樂台👿

唔好咁啦

無左普美就係既

咁講野啊

肥波正啊 Apink世界第一女團啊

當我無講過

駁唔到

咩第一先